請大家珍惜黃店

又失去一間小店

之前好似話會關？

Pish

push

why

要多d支持時代呀

得佢堅持每日發聲

又分享知識 好有心

吓, 呢間又大碟又好食喎
之前lunch都幾多人

未必關生意事，我識另一間黃店生意好都話唔續

主要係間舖嘅問題，完約會再搵舖

咁都好啲，開新舖再幫趁

推